點解三哥成60歲仲咁撚型棍

佢老婆戚美珍56歲仲要KEEP到, 真係痴撚線

呢張幾多年前？

因為食咗靈芝孢子

食煙食咁多都仲係咁嘅樣

好似孝哥個期

以前五虎最唔起眼係佢
宜家反而係最型果個

以前亞視年代覺得佢成個大陸仔咁

華dee偉仔都未出聲

三哥真係型撚到
湯鎮業

三哥啲戲唔係唔得 但唔知點解一拍電影 就硬係覺得佢好唔自然咁
睇兄弟最明顯 拍埋劉德華同湯鎮業到
不過好想睇到多啲五虎一齊拍既電影 覺得個感覺好正

呢兩個都殘左好多
全盛時期就無敵既

食得多譚

戚美珍 = 高月和花